年輕人應反省之前跌市點解冇買樓

股市都見左底，證明之前只係調整，再一次證明跌少少比你入都唔敢入，黎緊又升多一浪